林卓廷 中大政政教授李薇｜ 窮到濃偷用長者八達通？

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

林卓廷
中大政政教授李薇｜
窮到濃偷用長者八達通？
Jan 18, 2021

林卓廷 Table TV
15.1K subscribers

🔻支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

🔻加入 TG 頻道，了解更多社區資訊及參與民意調查：
新界東頻道：
北區(石湖墟)頻道：

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

手足?定貪心紅衛兵